想自殺既你

睇得呢個post即係你仲未行動
既然都諗到死 諗到放棄自己
你地依家係咪已經去到個狀態係完全唔理其他人 剩係做自己想做既野

係

唔通死前都要為人而活

做人真係好攰

真